牙朗d tap in真係世界級垃圾

我老母都撞得入啦

擔心伯母倒掛跌落嚟果下

等餵王

幾時帶你老母去馬德里試腳